[求Fact Check]女仔被指向犬投鏹水不果反中被淋中

FB朋友轉載，有無巴絲知道原片係點

推

被鏹水淋中點會係包頭架
應該用大量水沖洗ma

唔駛片都知啦下wa
俾鏹水淋到會用沙布包頭咩 d死差佬都未on9到咁既程度掛

你直接問班覺得係俾鏹水淋既人有冇小學常識好過啦 無腦既人你俾埋條片佢都無用

佢仲要畀左勁多文字Description. 所以希望Fact Check 一下

7.1有女仔掟稀釋通渠水失手，警察立刻急救!

成日old news
自己入POST睇

假的
youtube有片,下面d comment已經指出另一條片個差佬癲左咁幾棍幾棍咁勾落d示威者度
幫手dislike同report 比youtube條片misleading description

唔該

求驗都出咗聲

已fact check

1:43後有真相

假架 扑爆人個頭
然後幫你止血 嘔心到仆街

Push
一定要反駁
唔好俾藍絲傳播假信息

呢個咩page？

個女仔一開眼見到隻狗驚到崩潰

實情係d狗見有記者影就扮好人幫個女仔包紮
小心望下個女仔身體語言， 不斷向後縮， 明顯驚隻警犬， 唔放心俾佢包紮